有冇人做緊廢青

放暑假
冇工返
冇朋友
食外賣
上連登

我

我之前做左一年
俾老母屌到仆街

P牌DSE雞？

冇 唔返工點有錢

今年grad 一個星期番一日PT

日日屋企打機 冷氣長開

好撚爽

啃老

我想架

考個車牌做呀爸

連學都退埋點睇

冇錢開飯 一日一包媽咪麵

巴打食咩維生

有，但廢老

我，想搵下錢改善住屋環境！

最衰老豆老母生太多，搞到一張床都無，仲連帶搞到身體都差埋

外賣或者落街買 反正早排收到一萬

做緊廢老

做咗好撚多年

絲

廢到工都唔想搵
搵到又唔想返
想係屋企hea就算

廢青師

hi

失業左一個月同你一樣做緊廢青 最近仲分左手
成個人冇晒動力

有 仲頹廢過中學放暑假嗰陣